有無人有炒LIHK？

五毫子買入，呢排跌到3毛，酒唔酒好？